從藍可兒看陳彥霖

唔知大家覺得有無似曾相識既感覺呢？
影片時間跳格、被指精神病／藥物、靈異事件......